【獨家消息！】兩滯留武漢港人確診肺炎 曾向港府求助 當局未公開消息

【獨家消息！】政府日前公布有逾2000名香港人，因新型肺炎肆虐「封城」被困湖北省及武漢市，不過從未透露該批港人狀況及返港時間表。本報獲悉，至少2位當地港人已確診感染疫症，亦曾向港府求助，惟當局未有公開消息，政制及內地事務局至截稿前並無回覆。

根據該封於周一(11日)撰寫、由政制及內地事務局向「武漢中心總醫院」寄出的特急信件中提到，至少2位滯留武漢港人，已同被確診感染新型肺炎，兩人姓李、屬父子關係，其中父親在較早前已入住該院，惟兒子在檢查確診後未獲安排入院。信中指政制及內地事務局收到兒子求助後，希望醫院通融接收患者，方便父子同住以保持聯繫及家人照顧。

#信報 #武漢肺炎 #滯留武漢港人

信報fb

國家很強大

留係中國死左佢算啦 咁鐘意上去
唔好返

上得去就要信祖國能力

如果呢兩個滯留武漢確診香港人呢ㄧ刻都仲未死
信報單獨家 可以話係保住咗呢兩條人命

相信黨政府既實力

快撚啲死 唔好落嚟用納粹人錢醫病 抵死 叫黨救你

有d話要包機
政治白痴
返得大陸就係中國人
上海 深圳 又包機咩
當其他同胞係低端人口？

達爾文選擇！

李家超.jpg

一定要封閉, 唔可以包機

佢地成身毒, 應係支那就地隔離
用中醫及雙蓮黃 + 機器人醫治
呢個就係科學

成身毒都帶返香港, 係政治, 唔係科學
令空姐有危險, 令香港醫護有危險, 令市民有危險
危害公眾利益...

阿藍

相信黨相信國家既醫療技術

咪撚返黎
死係上面好啦

有黨有政府，怕什麼？

你有無聽過上海要包機接人走啊？
香港就要包機接走
搞港獨？
學台灣撤僑？
唔包得機架
港獨黎架

台灣包機畀大陸玩到謝
要用大陸機
硬食大陸指定乘客名單
仲塞件帶菌大陸喱靠害

你老豆同你個仔 ?
返呀啦返呀啦

呢兩個月咁多回力鏢

加油 試下行番黎

遵循黨領導

明知有事都仲走過去
除左抵死我都唔知講咩好了

紅字只限黃絲

藍絲全年365日無休睇TVB
一直相信所謂「祖國」欣欣向榮

是咪鏗鏘集講個件

鏗鏘集?

係咪鏗鏘集果個姓李香港人一家四口?

奶共奶得咁過癮
連濕鳩港共都理得你死

食公仔麵果家

日日咁食法 唔中武肺都病啦

Push

係咪尋日鏗鏘集果個兩件藍絲？

請記住：在你身後，有一個強大的祖國。

係咪阿藍

包老母 即係唔信共產黨啦?

沒事兒，相信黨！讓黨照顧你吧！

變左骨灰用貨車運返黎

死在祖國係光榮啊！

咁樣算唔算客死異鄉

支那人死喺支那點樣客死異鄉

香港人終於可以試下火神山醫院
體驗下強國既強大

信黨，唔怕

唔出街就冇事啦

包咩機
10日起個火神山，你驚呀

封城之後第一兩日, 明明話只有 500 個
但之後就變到 2000 個

擺明知道奶撚哂野 浦哂頭認返自己係香港人搏一搏睇下走唔走到

快撚的死啦

如果係既話反而擔心個記者

自稱採取「快去快回」策略嘅新移民支那婦有無份？

相信政府 相信國家

返得大陸預咗，抵死

大狀黨班垃圾有野唔做剩呃光環

要信黨呀，唔好放棄！ 武漢加油💪🏻

condom

去鄰國住就預咗架啦

納税

以為自己係邊個呀？ 要包機接你？

有國家唔搵搵地方政府？

25個全馬距離，可唔可以跑返香港？
放手一搏總好過坐以待斃

點解可以確診左都唔接收畀佢出去四圍放毒？

有冇諗過其實係：總之二千個滯留武漢嘅香港人入面要有兩個返到嚟就得

抵撚死 垃圾

祖你老母國

叫開蛆蟈

相信黨啦, 可防可控呀屌你, 等多陣啦

間間醫院都爆晒
收鬼收馬咩

唔使治癒已經好治癒

自己走去支那嗰班，一律當自殺處理，ok？

入境就感受到習爺爺的肺炎傳遍全身

返得去就預了為黨為國做任何事

幾時到無畏無懼既Rainbow

雖死猶榮

藍絲香港人一味喊苦喊fk
你背後仲有黨中央支持嫁，唔怕

唔係重症 又後生 可以鎖佢係自己屋企

同意同意

你還有黨呀

八個月啦, 仲睇唔洗唔清個政府, 真係冇得救

無論勇武定和理非
出左黎抗爭唔會或者去唔到強国

呢個情況係咪揸bno無死 靠香港政府...哂9氣

冇用 支那唔認 bno , bno 係支那地區英國管唔到

唔好搞港獨
國家政策係封城就所有中國人唔可以離開

依個情況 揸飛機都死啦
都中左肺炎囉

只有黨可以幫到你

咁鍾意大陸，死係大陸應該興奮架喎

除撚咗恭喜之外，都唔知講乜野

聖誕前已經講咗會，好撚大鑊，仲要成家上去，唔係抵撚死係乜野？

護照唔用得嘅地方，包機班友真係以為舔支無代價架？

唔好返黎

up

香港居民唔可以用香港特區護照同BNO入支那，支那唔認呢兩本嘢

現在全世界都開始封鎖支那

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

好手好腳自己去 做咩要人接

等解放軍射殺感染者疫情就會受控

話過關check電話開始，正常人都唔會返大陸

相信黨
下次投胎醒d la

你唔治癒我治癒

去得蟈就唔好預有得返香港啦

呢個時勢仲返大陸唔好話自己係香港人啦
仲有包咩機啫大家對中國人的想搞港獨啊

採取「快去無回」策略嘅新移民支那婦

係咪讚火神山醫院香港無本事七日起好嗰條仆街？

物競天擇

下世做中国人小心D

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

信黨 千奇唔好返落哩

冇事就上中國拎著數
有事就想返香港拎著數
早死早著啦

支持有去無回

搵香港政府都係部門互搓姐

18 個月之後就有疫苗

聽講已經處決咗

我第一次撐林鄭...估唔到係呢件事

上面乜事都冇，大家咪撚造謠

咪撚就係

納粹人係中共 我地係納稅人

林鄭政府只會想滯留班人死晒, 免得再番黎香港說三道四

88

入黎就係想睇係咪佢中招

死撚咗去 咪返嚟呀
無人可憐佢

相信政府

狂賀，信政府唔驚

要相信黨!!!賤人

出現得係果度就有風險
祝佢父子下世做支國人

自動送中 怨人無尤

抵死都要利用呢粒核彈

慘

叫共產黨救啦

做乜越級啊

又唔係咩政苦駐武漢辦事處d 人
好人好姐點會仲滯留喺嗰邊？ 咪又係支那人

燒屍未？

信相黨 疫情可控可防可醫

相信政府！唔怕！

睇黎呢兩父子情況好危險
有肺炎仲返大陸抵死
信香港政府會救佢地,抵死
中咗肺炎覺得自己係香港人會有人救佢,抵死
中咗肺炎搵香港政府救將會好快被自殺

信政府 唔怕

支那戇鳩是無極限

咪係

肯支持港獨未

渣架，上面國家咁強大，揾佢哋嘛

落地獄啦

777：香港無封關，中門大開，你返到就返，返唔到係你問題

777：個別事件不作評論，然後當無事發生

港共：死哂咪冇滯留港人

推

奸有奸輸。件事比蔡英文食住上